[天文台] 落撚完雨未 ?

由苗柏黎果時開始 落左成個星期有多

上天文台個網睇下預計星期四先會停雨

然後停得兩日又繼續落

日日落雨個人真係好撚眼訓

雖然個溫度幾唔錯 但個濕度真係

停雨啦好嘛